(有圖)一諗起班狗驚自己下個中又要迫住執行李個死狗樣就好想笑

執定啲狗糧入去慢慢驚飽佢啦